結他佬招人夾band

玩開oor, green day , sum41
本地歌都ok